轉會黎個澳假預言

26/11/2016
墨勝對噴射機--噴射機+1
悉尼對阿聯--阿聯客勝